M2好撚易

無90%都無5
連5都無唔使諗stem

100%有無5*

咁又有5**既

四都唔知有冇

可能2都冇

m2 今年得pass 同唔pass
100% pass
<100 fail